親，回家了

鴻雁于飛，肅肅其羽。
之子于征，劬勞于野。

今次補選做完大龍鳳，終於圓左纏綿了幾十年的建設民主中國夢;販民可以名正言順咁班師回朝，恭迎習帝聖駕了。